安心偷食個朋友真係有義氣

由上車講到落車都係咁講要送條女走先/兩個男人走先
睇得出唔想佢兩個醉左搞埋
可惜佢住大坑